%@Auteur: d'après IREM Strasbourg
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Donne l'écriture décimale de $\dfrac3{10}$, puis calcule $\dfrac3{10}\times\dfrac6{10}$ et écris le produit sous la forme d'une fraction décimale. Complète\[\frac3{10}\times\frac6{10}=\frac{\ldots}{\ldots}\]
  \item Calcule de la même façon :
\[\frac7{100}\times\frac4{10}\kern1cm\frac{12}{01}\times\frac3{100}\kern1cm\frac3{10}\times\frac3{10}\kern1cm\frac5{10}\times\frac{18}{100}\]
\end{myenumerate}